好心Viutv生性啦

啲黃金時間播韓劇同日本資訊性節目
難得屋企長輩對tbb啲劇都無性趣,想轉個台搵吓新搞作
你就播埋呢啲嘢都無自家節目
趕客
夠膽死之前星期六日黃金時段係咁播柯南劇場版

自殺

viu ott依加連廣告都無埋 有啲擔心

VIUTV 同TVB一樣做垃圾肥皂劇 = 搞新作？
抵香港人食屎，你值得擁有

點解你覺得自家製就係肥皂劇
可以係綜藝
劇亦唔一定係肥皂
比tvb質到成口屎嗰個會唔會係你
以為自家製就一定係tvb mode

viutv應該學tv係黃金時段出劇
至少都要兩套
始終老一輩都係睇電視多

ott點會無廣告
俾就算咗15蚊一個月都要硬食開頭廣告啦

最近睇動畫一開即睇

依家香港開電視都好睇過佢

播恐怖醫學我覺得ok
播韓劇就真係不了

唔明點解佢d自家劇擺到咁撚夜先播

拍劇不嬲都係王道，君不見連NETFLIX都係扔重本去拍劇，因為拍劇先引到人追有慣性收視

viutv一出d人仲話tvb等收皮
之後就自己就蝕左幾千萬

而家啲自家劇仲廢撚過韓劇.......

你話係綠豆 / 三一如三 呢啲質素就話啫

但viu 啲劇麻麻地好睇，係有時會有啲明星會參與，再加啲新晉電影演員會有啲吸引力

viu 做遊戲節目都麻麻，之前世界盃嗰個，同呢幾日開始嘅發洩擂台都比較悶

viu 最強應該係真人show 同綜藝，其次就旅遊，之前全民造星係做得幾好，連我阿媽都集集追，嗰個時間冇睇tvb 幾個月，有時miss 左都上網睇。真人show 黎講之前胖伴，慳啲啦honey，脫獨工程呢啲都ok，但最吸引大眾都係全民造星

咁我都知
但劇亦唔一定係肥皂劇啊
Netflix啲自製綜藝同紀錄片其實都好出色

今年套蝕日風暴 動作場面係幾勁

啲自家劇咁撚垃圾，擺咩時段都仆街啦

香港人情意結都係鍾意睇TVB

依家睇開電視節目廣告，好似幾吸引

爛尾到

係
已經唔想睇tvb，幫屋企兩老轉台
但viu tv 播垃圾
我真係寧願熄機算

我老豆已經識用SMART TV開YOUTUBE睇中國劇/電影
香港D電視台可唔可以爭氣D
我唔想佢睇埋D咁既野，但發現無野比佢睇

個個節目都係果班人同主持
一係就搵啲咩矮仔Suzuki 上去做媒
睇唔出有咩咁高質

行緊亞視舊路

我都覺，之前套迷失假期如果放係韓劇時段
應該足夠屌打

恐怖醫學我成日追睇

連奇妙電視都識買王維基d劇播

其實g1 格鬥會真唔錯。。可惜班柒頭唔識點樣攪好佢

如果我攪一定要搵多d 人 用磅數黎分組。。一集最多打一場。拍d 女點樣備戰。

格鬥會1就好睇，2就麻麻

得罪講句，viutv既劇仲衰過tvb
執行力差，眼高手低無追看性
香港地除左sitcom以外既劇，一集得半個鐘完全留唔到客

viu啲劇狗也不屌

其實佢應該調轉個節目表，8點做堅離地果一類節目，8點半就播自家劇集，應該可以頂死tvb，9點半先播外購節目，應該仲多人睇

買韓劇播下幾好 自己拍點回本 咁少人睇

其實佢買到空間改造王的話應該都多人睇

劇名令人無轉台意欲

通常開viu都係9:45之後

身後事務所好睇喎 兩首主題曲又勁高汁

本身唔睇 但係佢網上又有endeavour 又有好多動漫
先至最近開始追viutv

人地日文叫before after
youtube有晒

Viutv 似係想開拓個新market(年青人)
多過搶客(長輩們)
與其同時段播同性質嘅節目去搶啲永遠唔識轉台嘅觀眾
不如播啲新奇嘢去令平時唔開電視嘅後生仔都會有興趣睇

奇妙買咗

香港人食開屎改不了

仲邊有後生仔睇電視 全部都上網睇架啦

播下一站傳奇 中國新說唱

或者整套香港新說唱

點解要用劇去硬碰 唔同時段吸唔同觀眾啫

睇96重好啦
今晚有The Leftovers

香港好快人人屋企無電視

拿拿林拍入住請敲門3456789好過

不過viutv 好適合我呢d放工放得夜既人
返到屋企都9：30後，等多陣已經有viutv 綜藝

不過讚成viutv 應該8：30開始都播自家製既野啦
例如小煮角呢類，d 長輩應該鐘意睇，
外購野d後生果批一早上網睇晒
老野又唔會睇

就係咁先攞到牌 一積極d 就變王維基ga la

我都鍾意睇，不過一集咁快完唔係好慣

人才問題
唔覺得幾個真人show都係為左先建立左啲話題性既「明星」出黎先
又可以建立後生仔市場又開拓到新market 同吸收人力資源
放長啲睇 如果造星/廣告女皇班友班友拍劇 佢地啲fans一定會係保證收視黎
茂茂然拍劇同TVB硬屌一定死最慘 一比較起身點都輸
TVB重有好多拍劇王牌係手 但當時間再耐啲 班舊將退走
TVB青黃不接 Viutv就有一班有鐵粉既fans支持再開始打反擊牌

利申9up

Sor 未訓醒打錯字

Viutv同無綫一樣咪又係垃圾電視台，無人記得佢篇港獨聲明啦？連登仔生性，咪咁善忘啦

等緊套仇老爺爺，似唔錯

viutv好睇嘅節目全部十點半甚至十一點半打後先播 真心唔明

viu啲節目成日眼高手低
未做睇預告好似題材好好咁 拍到出嚟好多都唔好睇
同埋太鍾意加好多元素落一個節目度
最後就東不成西不就
viu嘅飲食同旅遊節目好多都係咁
呢個我覺得係無主持或者無料齋做一個元素 所以先要加其他嘢砌一個節目出嚟

再唔係就一個節目同一集播2組人既故事
偏偏其中一個一定係勁廢既主持或者內容
當最後會出4組故事 一集裡面實係一個好睇一個唔好睇
永遠唔會兩個嘅好睇一齊播或者4組分開嚟播
久而久之變相上網睇重播飛晒垃圾個d
不過上網睇就少左人睇廣告睇佢sell其他節目

同埋個網上重溫真係好唔掂
明明viu有藍色同黃色 藍色個邊差黃色幾皮
懷疑d員工平時都唔會睇viu
啱啱開台個時bandwidth唔夠竟然同埋轉做黑畫面淨得聲都夠膽死
而家聽收音機咩 最後咪又係暫停再播過 麻煩到d觀眾
之後轉左新版就係player上面加多層灰filter
要校大細聲呀 拉progress bar甚麼hi到個mouse都會畫面變暗
真心唔知係邊位天才寫
做左幾年都做唔起個台真係唔係無原因

有睇三一如三同埋身後事務所
其實viutv d劇唔錯喎

呢兩晚有睇 綜藝同10:30 有陳嘉倩既 堅離地
係幾好喎 我阿媽都主動話想睇

陳嘉倩真係靚到堅離地

藍色睇重溫，到而家都仲係會
播廣告變左黑畫面
仲要有時重開app幾次都係咁
跟住就放棄唔睇算

幾鐘意viutv 但從來無係電視睇過佢

有時想轉下台比兩老睇都冇野啱睇

老老豆豆 kaitv 好過佢

好撚多廣告咼

韓劇唔岩你地姐 班c9班呀嘛

之前先大聲話要封殺viutv

VIU係亞洲最大嘅韓劇海外發行商，邊有可能自己一套都唔播全部放晒落OTT。
佢手上多到可以平價漏俾77台都仲得。

真係無野睇

佢係唔想同 cctvb 港劇冚港劇，令港劇嘅接觸面大啲
你想睇 viutv 港劇，可以上網重溫，免費得來廣告仲少啲

阿媽睇VIUTV同77台多過TVB
TVB啲韓劇太廢
同佢幾鍾意睇VIU嘅綜藝節目

開頭30秒，中段30秒禎告屌佢老母

夜晚黑開親ViuTV都係播垃圾韓劇，
已經放棄左無睇成幾個月。

ViuTv 就係拍唔到劇
仲叫人去拍

反而我地全家都鐘意睇真pk trip

屌 早講啦 我都想睇柯南劇場版

其實viu有劇 但質素就...

成個台都好孤芳自賞 完全走唔到大眾化市場

好學院仔出黎以為自己好勁個D。
真人騷成日都係開頭好慢之後落雨收柴忽然完左。

好在佢播呢啲 先有心機睇咋

good night show 係得全民造星同杜生主持果part 好睇
其他D 主持handle 唔到個show

好似完全唔知會睇電視既人係邊D人咁

人地食開屎 未見過世面係咁ga啦
TBB fans 會有幾高質啊

仲要成日揾班完全無演技又無樣既後生去拍劇...

Nope
反而Netflix來亞洲
TBB已經蝕到仆街
新加坡同馬來西亞頒獎禮都係hk 台慶頒埋

得閒拎幾場英超播下仲好

如果廢老睇得明一早去左追美劇果D啦

以為TVB已經好廢，點知啲對手仲...

opentv個個禮拜有波睇
viutv廢老日晨走去播玩具

林曉峰可唔可以死返返tvb
入左行咁耐 同隔離嗰兩個主持差唔多咁 又唔係好笑
歐錦棠坐係度講野仲lead得好d

但係冇乜人睇到 opentv 呢

試下播港台電視，火速救兵

佢講到明唔係主打劇 應該唔重視師奶市場

都係靠後生仔返睇佢app d 節目搵錢

得一套選擇太少
身邊D後生朋友都話依加自己兩老都係走去YOUTUBE到睇大陸劇
明明以前唔睇既, 可能SMART TV係YOUTUBE搵黎睇太方便
但唔知點解大陸又唔舉報侵權等YOUTUBE落架
反而美日韓劇放親上去都好快落架

開Netflix係常識啦ching

開咗個頭先，咁多年嘅火速救兵都可以捱兩三星期
起碼俾佢知道咩叫高質香港電視劇

Viutv 擺明唔想做廢老生意，我同兩老睇日本綜藝不知幾開心，如果 cut 哂泡劇就最好